[3DS/NS] MHXX/芒亨新手入（3)

誤中1001

有冇巴打肯幫手打一場老山龍
04-4925-8328-4055

是但啦開嚟做乜

又一個post
入谷pm禾

終於有呢種POST喇
喺本身MHXX POST全部老屎忽
一係全部約戰一係小圈子傾計POST
有新手真心問嘢就無視一係就乜鳩都答鬼蛙裝
然後成炸老屎忽係到恥笑

其實一路都唔係好明反動既意思係點

反動愈大姐係射速愈慢???
射出每粒彈同彈中間愈耐???

後座力

你當反重越大，攻速越慢

以重弩為例
個反動係唔係連入左brave之後既攻速都影響到???
定只係入brave前既攻速

both

thx

你睇下有冇需要反動輕減

唔該巴打

請問 我想整rare3電龍操蟲棍 明明齊曬素材但係係加工屋搵極都搵唔到 上網睇佢又唔洗用其他武器升上去 水屬泡狐棍都搵唔到
求各位ching指點

唔識答
建議你打上村上位 然後再去擴展
咁就唔駛解鎖嘅武/裝都會出晒黎 雖然任務解鎖裝備除外

Lau ming

Sorry 唔記得擺status 我依家村10星 打到hr 8x
我啲frd有我冇 真係唔明
集思廣益
btw thx 樓主

揀咗購買 唔係加工？

加工係幻化
冇機喺手 唔肯定係咪購買

想入坑
買bundle好定係分開買機+驚好

03-0666-5419-9754
求衝g位關鍵 呢家打到g1 差2個就出緊急

full左十年 入唔到

個個入到喎

請問下呢d金強銀強有咩用？

試下加我 唔該哂巴打

你地有冇連機係咁斷線

你wifi問題

整緊雷狼裝

check下武器原來我有輕弩 神島 係咪必升？

其實太古之塊跌出黎既武器仲有邊款係有用？

同埋咩係幻化

會加防？

賣咗佢換到好多錢 第日整裝好快會用晒錢

睇唔到雷狼龍裝同神島有咩關係

除左神島，其他都冇乜人用🤔有時候會見人用鬼島，但真係好少好少

有無咩技巧可以起重弩brave mode果陣
b跑完之後可以好快咁即刻瞄準隻怪
經常性b跑完之後重要慢慢瞄準隻怪但隻怪已經走左

禁xa嗰時可以控制方向

咁應該係
1. b-->方向制-->xa
2. b-->xa-->方向制
3. b-->xa+方向制

但感覺好似xa+方向制好似轉向轉得好慢咁

好似係3
冇機係手試唔到

有人教我係
鎖怪
b > L > 上推一下 > xa

b > L 試過只係望向隻怪
上推一下好似都改變唔到跑既方向
因為佢xa lock果個位係你正面前方果個方向

你b跑完 L望住隻怪 向上推一下 個人唔係理論上會面向隻怪咩？

sorry以為你講b係跑緊

可能佢意思係整緊雷狼裝，再搭單問神島係咪必升
神島都可以話係必升既，輔助又得打又得
太古之塊整出黎既武器多數都係龍屬高，外觀都唔錯，有興趣都可以整黎玩

大家升到g位先打村上位 定打哂村上位先再升g位
覺得自己技術麻麻 好怕雷到三貓
而定集會6星

有fd團咪抱下大腿上g位整套g位裝再打返村任

如果有fd帶，佢地唔介意既當然叫佢地帶你定上左去g級先，整左套裝再返去打村任慢慢摸熟d龍既套路。
如果無人帶，唔想做地雷既就自己打村任熟習下先，再去打集會。

整呢d 主題怪武器通常要兩隻怪既材料 例如斬龍武器 佢要你斬龍同碎龍d 料

好想識FD 一齊打MH 但身邊無FD玩
我都係抱街場打
之前最多係玩MH2G

雷狼天玉真係好難刷，刷左成晚都係得個吉

mhxx都包含左好多mh2g既龍，打返個手感出黎就好快上返手。另外多左戰鬥風格，某程度上係會容易過以前，一開始揀定一種黎練，再試其他啦。
呢個post既巴打應該可以陪你一齊打

正呀 最熟係轟龍同迅龍
我都係用死一種勇氣大劍 實在太屈機

想問下咁多位意見
最近砌左套螳螂裝配螳螂大劍
開到5招技: 業物 集中 拔技 納刀 超會心
但用黎玩勇氣淨用果下高速儲力斬效益係咪麻麻？
定係轉用武士道會好d

打G4檸檬雷狼

整黑塊啦

我想打黑塊裝要打邊個任解鎖，我上網搵唔到邊到有得睇，本身hr突破左又打左黑龍，但係都唔見

mh 有讀心術，想要乜冇乜
未使要住就係咁出比你
雷狼碧玉天玉都有，就係唔出逆鱗比我

同意
打獰猛怪真係易出好多
琴日打一場火龍都出咗三塊天鱗
斷尾剝取一粒報酬又有兩粒

果晚刷迅龍天鱗，打左十幾場都無，諗住打多場就訓，點知打完一挖就挖到

逆鱗打上位

有冇新手帶打檸檬海龍？
打完可互幫

我梗係知逆鱗打上位
啲碧玉天玉係我未諗住整武前跟人打兩三場就出左比我
跟住單人去刷上位，爆頭+斷尾+捕獲都係唔出比我
過一排先再去打佢

我整雷狼重弩都係差逆鱗
我驚打到佢地絕種都未出到一粒

我都係為左雷狼重弩先打佢，逆鱗打上位好快打到，但係天玉就打左十幾廿隻先係條尾度挖到

原來螳螂加護石 貫通強化+6 3洞就得

終於齊4個技

好似貫4 3s 都夠

G位骸龍

裹全心護石係咪好難出

睇哂所有護石

先得兩粒副技有 仲要得＋1咁少

我印象中都係

裏會 最大得3

打ex 祖龍落雷耐性大 ＋ 屬性耐性有冇用

數學題

螳螂雷耐性-10 食雷減20

螳螂防 860->840?

防御力UP【大】+ 雷耐性【大】

假設防780

780*1.06 + 25 + 雷耐20 = 826

即係都係螳螂頂到雷多d

有冇雷狼龍重弩+螳螂配法

冇

你呢條數係點計出來

有

計數機

打和啦super

將個防禦力同耐性就咁加埋一齊，好有創意，但錯到七彩

幾時耐性係就咁加防禦?

雷狼都係要混尋日整完join 人地射都ok
打老山龍 銀火龍 霸龍(用重弩射) 同卒整

識就唔洗問啦

點計呀大佬

不如唔識就去google下先9up?

少左個彈導強化

計好條數未啊? 數學家

咁雷大-20即係減20%

好惡

佢屌緊我者

條link入面有講到點計
你數學係咪拎U

混唔到
要射法+9護石先得？

你試下加返個隼刃頭睇下點

隼刃頭點拎

網頁你冇既石佢唔會出到裝
但係你係可以逐個技去試

日文唔識睇

敵攻撃のモーション値 × クエスト倍率 × 怒り補正 × ハンター側の防御力による軽減率 × （1－属性耐性）

無属性の場合の被ダメージ ×（100－属性耐性 [単位％]）

雷耐性【大】 15 雷耐性+20。合計耐性が25以上で雷属性やられ小と大を無効化

我見乘數 屬耐=(100-20) 就咁乘埋唔係減左20%

那有隼刃頭

仲要全清村下位
打到2046

入場試咪得
洗乜計

根本唔撚洗研究
勁嘅人可以裸體solo超特
廢柴就幾高防都會死

有時間FF點計數
不如打多幾次熟習下隻怪d動作 or 去youtube睇下人地點打

街場被人踢唔好問典解

日本仔幾友善尋日都刷左陣

點解

之前仲搵方法洗貓十round

依家刷護石十局好快過

同埋控手射鬼人彈真係差好遠

尋日第一日刷控手無射有時要過版

射左一定第一版死

召集各位仲未解放仲係HR12/想carry既老手一黎打到解放
10-1018-1078-9287

想問 結雲卷g 點先有得交換出黎？

買？

00-8289-7640-4670
1111
-1

1人1任
100HR UP

其實弓手多數係要儲氣射定就咁射？
儲氣射攻高但要等好耐，如果溜1係連射係咪就咁射好D?

儲氣射

除左幾代之前嘅鹿角彈弓之外
mh家用機版全部都係儲氣好過唔儲

打完上位村長天彗龍
再同隻貓買

咁即係把弓勁唔勁主要睇佢溜3溜4既技能？

點解呢度講既野全部都唔似係新手...
完全聽唔明...

新手發問區

咪就係

弓出唔出集中好？

用緊巨獸弓255攻
打猛獰桃毛獸用左45分鐘，感覺上用溜1儲狩技再打溜3狩技打好似會好D, 普通溜3成日miss
請求點改善打法好？

你知唔知儲氣可以hold住行路，
冇氣就飲強走g
咁hold住溜3 走位等機會，應該唔會話易miss過溜1 㗎喎

例子

強走藥成日唔夠，所以慳住用

段片幾有用，原來要帶閃光同爆彈
個弓手打得好順，D瓶未用完就打完隻野....
我射完幾百箭隻野都未死...

不過又有疑問，佢唔用斬尾招狩技，咁咪會斷唔到D龍尾？

點解我打完天彗龍都無得買既
你講緊交易X場果隻貓呀嘛!?

整左依套試左幾局護石
日本仔唔知係咪覺得我慢打左幾局都走了
但見射左鬼人彈三個都過到

有得用貓10round搵蟲 個肉去到G位個蘿莉有得買

村個隻？

幾耐一場先

係呀

2分鐘

不過係屋企行去成日慢過佢地到門口

我眠->罠->麻->落穴->連爆榴弾 咁放

我見網上係 眠 -> 麻 -> 落穴 ->連爆榴弾->捕獲彈, 但我跟咁整隻野會走左

2分鐘太耐

如果重弩手火力夠
落穴後直接捕獲玉就捉得
記住係扔玉
射彈要上彈係好哂時間
如果火力再猛d
你講果個第二set都捉得到

如果D重弩手火力係正常，落穴就可以捕獲

跳崖射好難

1人1任
42-7607-4217-4868
1111

跳崖識禁就自己開場練習，
如果選擇眠完之後放麻穴，你等佢企左起身先放穴都唔遲，
同埋盡量唔好比佢入嬲既狀態，會加防

新手一問 武士道重弩 G級3星 合邊把好

重弩就建議唔好用武士道

想問下係點樣禁

明明條片有講

Sorry淨係睇咗第二條片
自膠

原來刷護石等如刷錢
刷一場賣哂廢既
都幾萬一場

之前仲走去賣金蛋

碎龍就快絕種

我見依家買貓最高係lv 60
最高升到99

有點款貓邊款技原要重點升？

睇玩乜

所以無5技都好，去自由場刷碎都係最快既刷錢方法

D碎料有5~6萬，垃圾石又有幾萬，由HR 130 刷到190 簡簡單單刷左6M z

刷左幾日先刷到粒護石
又要開始打隼刃頭

想問下.Hr2有咩怪啲料整到片手...

下位是但
打幾場鬼娃都整裝

請問防具合成係咪唔可以劍士合槍手？